強烈要求警隊薪金下降

我哋市民年年交税 養你班毅進仔 畜龍
DLLM 你哋聽政府講驅趕巿民
仲毫不留情 棍棍有力 槍槍爆頭
記者？記你老母
你班仆街 第一個要減人工
前日做到班救護忙到仆街 佢哋為市民服務人工仲低撚過你哋？

就算唔下降薪金
都要提高入職門檻啦係咪啊
最少都要學士先考得
班毅進仔5條2都冇
入到去只會變成有牌黑社會
亂鳩咁打人 野又唔識做 淨係識推波比人

根本有學士既人 入到去都係比人洗腦
你可以睇下一啲穿白色制服既高級警犬
佢地大多有degree
但班仆街無恥到指示散仔 開槍
裏面比人洗腦洗得太可怕

Push

推到警犬仆街

咁既人工，你哋對得住消防同救護？

Dllm警犬又入天水圍

岩！

有隻警狗負皮

犬隻不願面對

見到盧偉聰個狗樣就知

就算提高入職門檻都唔會改變

人數都可以毅進制

咁班毅進仔人工都可以用YiJinecimal計啦

盧偉聰真係喇沙之恥
接受高等西方教育都咁

警權過大遲早變軍政府
依家話班官要受保護需要差佬
其實藉保護侵吞緊司法制度
乜守則條文已經唔遵守
好快法律都冇埋用
到時法官的判決可以當冇到
因為差佬唔執法冇人奈得佢地何
去到呢個局面高官都冇控制權

真呀屌班黑警比人洗腦洗到傻撚咗

認真有無方法調低佢哋人工？

垃圾毅進仔點解咁高人工?

好唔明點解毅進仔人工可以同政府cadet pilot一樣考既難度完全唔係一樣level

起碼都dse 5條2/ 3322確保條友智商正常先做得啦下話